屬虎既朋友2016係咪黑到仆街？

死做爛做又人工加得少少，樣樣都有獲氣。
終於過年了

全香港有7百幾萬÷12個人陪你黑

數學家

你又是屬虎？

咁都有得笑

輸哂比馬會

我都有破財，跌爛左部電話

係 16年第一年已經比人呃錢
又要換手機
年尾買左新電腦又勁快壞左用兩千蚊整
Dse失埋手 入左間唔想入嘅u
而且同一年識到初戀又係年尾分手...

睇黎我大你12年喎
你有的還有青春，不過真係好黑仔

12生肖丫嘛

原來買左條黃虎眼水晶頂一頂冇事(心理作用)
一扔左條水晶掂乜爛乜
啲錢輸晒比馬會 蛀隻牙又$4500 沖沖下涼可以連廁所門個鎖都壞埋
以上既事全部都係扔左條水晶後一個月內發生
要快快手買番條頂一頂先
sorry水晶

係咪虎眼石？ 幾耐之前掉左？
我都有同感，真係掂乜壞乜

金牛巴打？

我淨係知金髮晶增財運

係
考乜衰乜

係呀黃虎眼

屌你又知既

有無破財先？

全香港有7百幾萬÷12個星座

好易估